宵夜7分攪掂 大阪王將脆邊餃子 我連蓋都冇cup過 就有得食喇

正。下次試下

你有時share 我都會睇下
但係唔好成日upload條舊既
要我地幫你谷view數。。。。
係就拍過條新架啦

王將都放咗喺百佳兩三年啦掛仲有人當新玩意咩

一直超慢咁拍新片
依幾日都有拍
不過 真係龜速
之前拍海參 都要拍13日

今次出番啲得意嘅舊片
但依條片
從未係度post過
我都係幾個月
先黎報到 安

你好～
我啲post都out out地
唔好意思
多謝留言

我都覺得可一戰
個脆皮我都好驚訝
唔駛落油 又唔駛cup蓋
睇到我呆咗
從未試過煎餃子
唔cup蓋 第一次
世界果然不斷在變
PS5今日都發報了